[回帶］印度媒體示範咩叫分化鬥紅：中國狼子野心 點對得住俄羅斯

此乃魏巴back up

印度主流國際電視媒體「寰宇一家」(WION)新聞台

China's hunger for others' land knows no limits. It's latest target is Russia

Russia is among the worst hit countries by the novel coronavirus, but has not blamed China. It hasn't censured China on Hong Kong, and hasn't spoken a word against Huawei. And how has China paid back? By claiming ownership of a Russian city. You read that right.

Russia took control after China's defeat in the second opium war. China ceded the region to Russia under a treaty it signed in 1860. Since then, Vladivostok has lawfully belonged to Russia. But Beijing dismisses treaties that don't suit it. It has mastered the art of distorting history and disobeying rules. So now, China's wolf warriors have started a campaign against Russia.

下面黎料，一野分化支那同幾十個國家

China is pushing its borders -- and swallowing land in at least 21 countries.

In the Philippines, China claims parts of the spratly islands. It doesn't matter that the International Court of Justice has rejected it. But China is known to not abide by orders....

In Indonesia, China claims fishing rights in waters near Indonesian islands.

China is also engaged in a dispute with Malaysia.

In Laos, China claims large areas of laos on historical precedent.

In Cambodia, China claims parts again on historical precedent.

In Thailand, China has been dredging on the Mekong river since 2001.

Vietnam has stood its ground against China's territorial claims on several islands.

In the East China sea, Beijing is engaged in a land dispute with Japan. The Senkaku and Ryu Kya islands are the big flashpoints.

In North Korea, China has a continuing dispute over Mount Pek-tu and the Tuman river.

In South Korea, China claims islands in the country's exclusive economic zone. And this is on good days. On bad days, China claims entire South Korea on historical grounds.

China also has an ongoing dispute with Tajikistan which dates back to 1884. China also lays claim to over 34,000 sq km of land in Kazakhstan.

In Kyrgyzstan, China says the entire territory should be a part of the chinese mainland. In 1999, it forced Kyrgyzstan to hand over 1,250 square km of land.

These were 13 in number. There are seven more -- India, Nepal, Bhutan, Taiwan, Brunei, Mongolia and Singapore.

In a nutshell, China has a dangerous hunger for land that belongs to others. And it doesn't matter who the others are.

China's expansionism has no filters. Not even for Vladimir Putin's Russia.

Source：

印度好波

印度撚狗